Приложение открывает список дисков, после перехода на один из дисков вы попадаете на список песен этого диска. Песни можно сортировать с помощью текстового поля сверху.


Приложение довольно простое, написано за неделю. Заказчик не требовал работы с дизайном, по этому дизайн использовался стандартный. Размеры некоторых полей были специально увеличены по просьбе заказчика. 
### В приложении использовались: ###
 * Сортировка с базы SQLite
 * SharedPreferences для того, что бы узнать первый ли раз пользователь зашел в приложение.
 * Парсинг xls документа
 * Сортировка ArrayList по каждой введенной букве 


###  Окно входа  ###

В этом диалоге нужно ввести пароль, что бы иметь возможность удалять/редактировать записи.
При вводе пароля вы продолжаете сессию как администратор, если просто нажать OK или ввести неверный пароль, вы входи как пользователь без возможности удалить/редактировать.

![Админ240.png](https://bitbucket.org/repo/xKjGKp/images/1526493728-%D0%90%D0%B4%D0%BC%D0%B8%D0%BD240.png)



###  Диски для караоке  ###

![Первый список240.png](https://bitbucket.org/repo/xKjGKp/images/853250438-%D0%9F%D0%B5%D1%80%D0%B2%D1%8B%D0%B9%20%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA240.png)


###  Список песен по выбранному диску  ###

![Второй список240.png](https://bitbucket.org/repo/xKjGKp/images/791174435-%D0%92%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B9%20%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA240.png)